天氣咁凍 最啱同條女係被竇玩

你班毒撚恨唔到架喇 嘻嘻

吾識 但唔鍾意分